美心集團 我求下你帶頭嚮應罷工

飲食業係最難罷工 因為一罷工記會累到隊友 極少人會忍心射波
香港唔少餐廳餅舖都係美心旗下管理 既然美心係香港做到咁大 就更加應該要帶頭發聲 而家職工盟都出左告示要公司體諒員工 美心我希望你都考慮下
賺少一日甚至幾日錢 但你會贏得至少二百萬人既支持 以後大把生意你做。

我建議大家用職工盟既point Email美心
Title 要用Compliment做 ! 因為呢間公司最關心就係客人既不滿

有無文筆較好既巴絲可以幫手寫篇範文出黎

光復香港 時代革命!

自推

再推

推到美心見到!

推

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

推!

美心勁親共架

真係咩

間間元氣都排到咁 佢點會罷

整緊月餅

呢啲公司算吧啦

又係牛奶公司

美心響應罷工真係即刻打敗其他對手
根本係鬥快宣布罷工 邊個最先罷就winner takes all

我自己係美心做緊 知好多人想罷工但唔忍心賣隊友
利申：8月5日無交更

商家佬睬你有味

伍威全先生
美心集團執行董事
中國人民政治協商會議遼寧省第12 屆常務委員
中華全國工商業聯合會執行委員
中華海外聯誼會理事
中國外商投資企業協會常務理事
香港食品業總會會董

個人認為美心只想搵錢 今日8號都仲係做緊正常營業時間

美心

紅到仆街喎

所以我先諗 佢帶頭罷工第日大把錢佢搵

on9...賣月餅最重要時刻黎緊呀ching

小妹知錯了

算鳩數啦，呢啲公司

佢一定唔會
你諗太多

唔罷就真係賣隊友啦

傻仔

美心真心冇可能
Al sl 啦

該公司由祖籍廣東台山商人兄弟伍舜德及伍沾德所創辦。牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有。

伍沾德與夫人李玉珍，育有二子四女。長女伍淑清曾任全國政協常務委員，现为北京航食名誉董事长

push

美心
咁多生意額佢彩你都傻
仲要親共

美心你罷 我幫你買卷

如果只係驚增加其他人負擔
集體唔好幫襯美心一日黎減低員工既壓力會唔會易d

同埋大集團唔會敢表態對抗政府啦

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
香港人加油

美心老闆姓伍
由上一代已返大陸合作

既然美心無希望 大家推番有用既po啦

光復香港 時代革命!

佢連tvb廣告都無撤 點會罷工啊

二百萬支持人地服務係六百萬

份份工罷都會搞到所謂隊友架啦on99

香港人都係你隊友 咁你忍心咩

一人一信？

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

支持
喺美心做緊 但公司好多藍絲廢老日日屌我哋

8.5 全民三罷

無可能，美心大陸都有鋪

向有工會嘅大公司落手，機會大啲

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

唔覺得美心會,算吧啦....

五大訴求!
光復香港 時代革命!

美心即係牛奶公司
即係7-11
7-11 幾吸血鬼franchise 都算
之前有新聞話想炒拒絕警畜入店嘅店員
咁你話信唔信得過

今日8號波都有開

美心狗飯

美心一向好黑心好藍

【暗黑經濟學】發夢原則

人地紫到仆街㗎
又紅又藍

月餅高峰期你覺得佢會咁好死停?

旗下資產
美心（國際）有限公司
美心食品（廣州）有限公司
香港美心發展（中國）有限公司
香港港滬航空食品有限公司
上海東航美心食品有限公司40%
江蘇東航食品有限公司
寧波東航食品有限公司
甘肅東方航空食品有限公司45％
青島東方航空食品有限公司30％
大連美航食品有限公司
北方航空食品有限公司
北京航空食品有限公司40%
北京航食餐飲管理有限公司
☭🇨🇳海南航空🇨🇳☭食品有限公司49%
西南航空食品有限公司40%
深圳航空食品有限公司29.90%
綠楊樓有限公司
利滿美餐飲（上海）有限公司
Shake Shack (Hong Kong) Limited
Coffee Concepts HK Ltd
COVA Caffe Ristorante
美心星巴克咖啡（澳門）有限公司
卓聯亞洲有限公司
上海蘭亭酒家57％
上海美實食品工業發展有限公司55％
廣州美新食品工業發展有限公司70％

無可能

推到有美心高層見到

推呀

屌你

好老實講，只有部分中小企響應，係冇用，要有大集團參與，咁先可以畀到政府壓力，最好直接影響民生嘅。但你哋望吓，啲大集團，十有九都係同紅色力量有關係，就算有管理層係睇唔過眼七而一警黑合作及反修例，為錢，都唔會帶頭。

ps. 當日罷工， 卑微油漆佬。

美心係牛奶公司，牛奶公司係怡和，怡和貴為上世紀top tier英資公司今時今日都要親中，唔使諗

利申。做美心

自射！

驚咩賣隊友 成間鋪一齊罷咪得

的確 同保礦力一樣

相信九成見到擋睇唔到。

對唔住
求大家推番有用po!!
讓此po及不可能的願望沉底

紅到噉, 大家可以剩返啲力去做其他文宣

Push

再講多樣，好撚多講講東話唔正員工
彩你有味

叫五大家族帶頭罷工

Office 勁多警嫂
拉撚圾！

好多做飲食業嘅都係大陸嚟嘅, 或者係藍絲, 你哋邊會支持呀

岩

推到美心睇到

與和理非的深情對話

係"奶"共

所有飲食業part time 巴絲 8月5 唔好交更！

中立唔表態已經好好！
有冇留意今年美心冇tbb 月餅廣告

英資機構先，仲有香港總商會其下會員公司都可一試

8月5日齊罷工

所有香港飲食業都係藍嫁

美心同牛奶唔同公司
美心閉門家族
好似係

咁搵美心死對頭幫手
佢肯做既肯定贏盡香港人掌聲
要超越美心集團就靠依鋪

樓豬，你罷唔到，我地幫你罷！
只要癱瘓港鐵就做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

pish

美心狗揮手區

我仲信有希望架 大家一齊加油！

大快活可能得 美心冇咩可能

人地大陸好多生意

不如諗下太古同怡和呢啲英資既

其實美心已經一家獨大左好耐

美心狗Lm
我都好想成真

大集團
上左市
要同股東交代 點會罷

美心竟然叫佢係咩事

美惢 大九樂 都奶共。
我唔食月餅，唔好送比我。

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

中資公司，試下可以，期望唔好咁高，你叫人請假可能仲可以

唔好咁天真啦
呢到香港黎 商業社會黎
個個都想搵錢架啦
多2百萬人生意 但少左大陸人呢

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

協助全港打工仔5/8罷工，一定work!

Sorry 樓主，你真係太搞笑，等於叫共產黨自己反自己無分別

美心狗lm
八號波照開工 能罷工如同奇蹟

美心集團心諗佢罷唔罷工都咁多人幫襯

#我係香港人
#我85會罷工
#朝早不合作運動
#然後七區集會

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

最伏食物廠之一

罷食佢啲餐廳！

已經見到~會響應~

美心 你睇下佢月餅廣告係TVB賣得幾行

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

美心睬你都有味啦

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

我哋公司真係好狠心 我哋只不過跟規矩做嘢啫

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

美心點會肯

李嘉誠叫罷工啦

我哋都未放得呀

一人一信

我間舖好多同事都想出嚟幫手 奈何冇人頂更
利申:starbuck partner

55

香港仆街，你怡和一樣仆街架咋

以後會是黨的集團

美心成日用紅色都知佢咩取態

外判

飲食業全港咁多行業最紅底

全部隊友一齊罷囉 唔罷嘅就唔係隊友啦

你知唔知美心係全港最大飲食集團，佢停一日佢會損失幾多呀，美心期下有幾十個品牌，每日過億元營收，打風一日佢都會損失，唔好傻啦

美心係全港最大飲食集團，佢一罷全港啲餐廳會少好多

推 如果美心帶頭罷工我地以後日日食又電話

又點話*

TIN CHUN

美心真係唔駛諗 月餅8成大陸人 淨低果d都係廢中廢老多

dont be silly.
所有的商家永遠是親政府的, 否則如何拎著數搵錢?
記住, 商人只愛錢, 商人只愛錢, 商人只愛錢.
商人無祖國. 有錢賺的地方就是祖國

美心真係理9你
人地啲月餅年年係大陸不知幾好賣

想用嘴遁？ 呢間野奶共架喎

朝早 block 住人地門口
唔俾人返工點睇

美心有咩可能

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

要美心表態無可能
月餅大陸市場佔大半
雖然今年都唔係幾賣得

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

人地大商家點會理你 眼中只係得錢

你攪錯咗，佢一罷工，其它餐廳會賺多啲呀🤣

推！

美心，太興，翠華都親共。

罷工公共交通效果最明顯？港鐵，巴士，機場。集會機場效果最好，應多去機場。不用同黑警打仗，坐幾天全世界傳播密度很高，影響力很大。工薪族要多支持年輕人金錢，八達通或現金。讓減輕他們去機場的經濟壓力。

金鐘集會影響力沒機場那麼明顯。

和理非該上陣，多去機場，和理非也需要升級。比如後面去港交所癱瘓恆生指數開盤。遊行多去九龍，銅鑼灣和中環不斷給大陸壓力。在金鐘政府和中共都無壓力。

想想年輕人吃的子彈，無論如何，這都比和黑警對戰成本小得多。

港鐵不合作運動也要多做。不支持的人本就不支持，到現在也不會再改變了

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

大陸個市場真係大過香港好多
要官方支持不可能，只能靠員工自發

發夢識佢，佢好親共，唔洗求佢

大集團d人都係向錢看，
冇咩野唔好搞我既心態
唔係好信佢地會罷⋯

罷完俾人炒既話，
點會想放棄份好工

都係睇邊條線

怡和

呢間賺錢為首😡

..

香港中產同我入一入嚟！

美心搵錢大過天
大陸都係美心月餅主要既market
點會肯罷工

美心喎有咩可能

所有飲食業聽住 話比你地上師聽 你地唔做野我地做野。你唔罷工我地罷食。。8月5開個記錄！

美心 啪啪啪
罷工 啪啪啪
8月5集會見

垃圾美心

無乜可能叫美心收工

其實飲食黎講打風先係最多生意
特別d住宅區個d
大家返曬屋企食街市分分鐘冇野賣
冇野食焗住落街食

唔知，上親黎啲ops 姐嘈到仆街

只可靠自己

推到美心高層見到

身處偏黃舖 但都知無可能罷到工
老闆紅 分區都紅
落到舖啲高級位先開始出現淺黃
除非令到間舖開唔到
否則都無可能實現

利申美心狗

冇咩所謂 以後全香港人都唔好再幫襯佢
到支那國支爆時 睇下佢命有啲咩客

屋企班藍絲廢老做美心 一定唔會罷工

幫推

贊成 期待支爆後佢地日日食風

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

幫手推一下thanks

無咩可能

send email

#我會參與8月5日三罷

想知遊行令佢地蝕咗幾多生意

推
你罷8月5呢日我食足一世美心
利：到而家都冇再食喜野家 亦唔會再食
The Hongkongers Remembers

喂！好多美心office人喎

光復香港。時代革命

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有

大快活就可能得

牛奶49? 伍家51?

有人唔記得左 占中果陣 美心logo 係黃絲帶
之後靜雞雞轉左橙黃色

變左相認po

有人話大快活有機 有無人再開過然後推到大快見到？

自己係美心做緊
一間連十號波都仲要員工返工嘅公司
你認為佢會為左依樣野而帶頭罷工？

雖然只係一個小薯仔 作用未必好大
但希望美心集團會明白我哋做緊咩

做飲食唔射波就係唔想賣隊友
利申:請左假

美心咁奶共
會咩

商家佬彩你有味
呢啲一定要係要員工自發
飲食周圍都有得做罷完係最冇壓力最唔怕比人炒

part time只好企硬唔交更

美心喺大陸唔少生意

8.5齊罷工

咁又冇講
怡和係1972年已經入股美心
記得之前有電視節目訪問過美心創辦人個女
好似有講過怡和入股單嘢

美心唔罷工 我地罷食

今日先幫親完，佢話十號風球都照開，會唔會同你罷工。

一齊入元氣阻住佢架火車唔好比佢送餐

佢地有大陸業務
創辦人(伍舜德&伍沾德)啲女嫁嘅都係有助生意

伍舜德(大佬後人冇特別提過)

伍沾德(細佬)
長女伍淑清曾任全國政協常務委員，現為北京航食名譽董事長；次子伍威全為美心集團執行董事。二女伍淑芬嫁給上海顏料大王周宗良的孫兒周裕農，三女伍淑姬嫁予雷耀文，四女伍淑恩嫁給陳南祿，其餘兩子獨身

係旗下做緊狗
推

肯撚定唔會

會計界朋友、同事，請出一分力支持。

[會計師] 5/8 工作安排

要罷一定要多人 人少只會害死人

pt冇交更 經理知我咩事 叫我小心

82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

飲食業係最無可能罷工
不如諗下ikea之類啦

邊位經理咁仆街

圍佢丫笨

你同黑心公司講野？

你美心真係肯擺工嘅話
我一世唔食大快活大家樂淨係食你個間好撚閪難食嘅美心MX又點話

仲有太興

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

唉

應該好難
美心話哂頭號奶共港資

集團唔肯罷，員工自己發起參與罷工喇

幾時上市？

美心停一日損失以億計佢仲要係under太古 唔好諗太多

如果美心敢帶頭 我以後一定會多D幫襯！

你唔傻 佢由6月都未出過聲就知咩事

大x樂同大x活呢！！！！！！

咪

再者 佢唔撚洗賣月餅咩

唔方便講啦 世界咁細

香港冇雙普選就係一切不公義既根源。
大家諗下，立法會有真正否決權先可以阻擋明日大嶼等等向中國傾斜既議案。

當香港有真正雙普選，所有政策都會針對香港問題。十幾年後，整個政治氛圍都會好「獨立」，我地都會離獨立不遠。

我經理勁開明

慢慢發夢
佢唔會為左你地放棄中國市場

美心集團人工跑輸大市，社會責任？

推到美心見到！

美心梗係唔會理啦

罷工啫係叫人做少日生意，人地睬你都傻，生意佬都係講錢

美心如果對罷工員工出手,
我哋就罷食美心集團旗下餐廳餅店,
兼罷買月餅

肯罷工我日日去元氣食蟲

光復香港，時代革命

巴打仲做緊？睇過你個partner post

打風都繼續開，你叫佢5/8罷工😔

8月5號一齊三罷！

美心奶共奶到飛起 不過盡做啦

幫推一下

8月5日
全港大罷工
兼同日七區大集會！

美心：罷工？不了 我要奶共

冇可能

Pish

美心高層極多深藍
慳返啖口水啦

共產黨最鐘意放自己黨員入去啲有關衣食住行既機構入面!

可以做,但係未必有成效

講起餅鋪 A-1 bakery po 咗呢個story:

但而家睇返已經del咗！
要求集團解釋！

美心仲有Starbucks
d港女一定會衝去飲

美心奶共架wo ching

愛國到不得了，伍小姐個花名係001 小姐，因為佢家族係大陸係第一個以外資身份拎到官方 licence 同政府合作既人，個licence 冧巴 1，當年史無前例 。

要佢帶頭罷工我諗⋯

今日八號波 美心旗下大部分都照開鋪就知呢間公司幾咁仆街

文宣send email去現任管理層，但可能會去左junk mail，最緊要send去PR，要求回覆：

pr@maxims.com.hk
michaelwu@maxims.com.hk
martinlee@maxims.com.hk
keithsiu@maxims.com.hk
patrickso@maxims.com.hk
anderscheung@maxims.com.hk
ernestluk@maxims.com.hk
tommyng@maxims.com.hk
rogersyuen@maxims.com.hk
mandictwong@maxims.com.hk
walterng@maxims.com.hk

年年支那人搶咗多月餅 彩你都傻啦

美心係全港最衰企業
佢點會罷工

美心紅到仆街點會

得罪講句 人地彩你都傻

番左美心pt兩年(今個月辭左工
上年山竹都唔比人請假，仲要迫人番工
有個同事住得遠想早走，上層講: 你唔驚死既就番
佢點會肯罷工

今日8號波美心西餅仲開緊wor？

罷工？

我都係
經理知我咩事唔畀更
叫我小心啲 要隨時報到

。。。做下功課先提議啦

勁共公司....., 一係員工夠齊心

今日早午晚甜品都課哂俾美心
如果佢出聲
可以慳好多錢

連登仔

話d野無人做既
喂
間公司又無你份既
平時你會唔會射波先

借po

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

美心係渣癲子公司
7仔係牛奶公司 又係渣癲子公司

講左乜自己參透下

我諗佢唔會做得咁揚
隻眼開隻眼閉 唔介意員工無返工嘅已經好好

加油！ 下次同香港人傾遏前試下講以下嘅句子做開場白

1.黑警死全家
2.光復香港 時代革命
3.林鄭下台
4.我要真普選

效果可能好啲！加油！

叫得美心罷工，不如叫林鄭道歉都仲大機會過

馬來西亞人 坐緊輪椅 奶共

唔好癡線美心集團大到仆街. 佢地又係睇大陸台戲.點會罷

係啊

你罷一日，我下一日三餐都食你

咁唔洗罷工喇你咁講 咪on9好嗎？

多謝你出現 blocked
我罷工唔返工都會令其他返工者賺得更多

美心係牛奶公司係怡和

唉美心狗表示無撚可以

認同

sb都偏黃，可惜借唔到人

一人一步，巴打絲打勸上司同情罷工一週
香港衰，大家都會衰
你唔係唔想到時飯碗都保唔住呀嘛

八號風球 新年紅日都要人番工
仲想佢地俾員工罷工

知道有好多人想罷 但冇人帶起
就算有啲上司（店經理）都好想罷 但都唔敢罷
佢地只能放寬啲下屬去罷 當佢地請假/sick leave

你睇下美心上面幾多鋪頭先

點會，佢地仲用好多元朗鄉紳嫁貨倉放月餅，細果d肯擺，管理果班收咁多回x邊會肯

美心唔會啦，咁多大陸人買月餅

【眾望所歸】美心集團罷工tg 正式上線！！

幫手推丫

【眾望所歸】美心集團罷工tg 正式上線！！

美心大把生意喺大陸,都係算鳩數啦,佢幫你,佢就俾中共清算,可能清埋袋

美心一定唔撚會
仲要同胞買月餅嫁

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

係愛呀！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人